Hij zag de noodzaak van uitnodigende de Miss Steeles onmiddellijk, en zijn geweten was gepacificeerd door de resolutie van uitnodigend zijn zussen een jaar; tegelijkertijd echter op slinkse vermoeden dat nog een jaar zou de uitnodiging uiteraard door Elinor naar stad als Kolonel Brandon's vrouw, en Marianne als hun gast.
